（新手gym撚）正常一罐3kg protein應該飲幾耐？

新手近排操左一個月gym
買左罐on serious mass
發覺飲左3個禮拜就飲晒
係咪正常

利申先
小弟一星期操3日
操就一日飲3次 唔操就飲2次
每次半勻（官方寫一日飲2滿勻）
唔知小弟有冇飲過多

正常 增重粉要有效果係咁上下

不過飲左操左一個月都未見有明顯效果

三百零蚊一罐飲到一個月
除番都係十幾蚊一日
食多餐tea/宵夜好似仲貴
而且又可以慳時間

增重粉唔好跟佢飲法 吸收唔晒
一日兩次 每次一scoop 都有700卡左右
加正常飲食堅操 就一星期重一磅多d

一日飲3次？

3次但係每次1/3勻咁

講得出依啲野，你平時一定食屎咁食，最緊要夠平夠賤份量夠大，無視一切營養價值，
你個人一定好臭
你應該有陣臭飯除，諗起都唔開胃，何況垃圾飯類CI 值咁高，根本就唔應該食

吓，
正常一scoop = 25G
你每次飲 8G 咁搞笑？
Btw, 我飲開依隻protein powder, 對我嚟講最緊要好飲容易入口

唔係人體每日吸收一日最多30g ?
咁我分開一日3次都係差唔多

用下腦都知你要track住營養 食夠就唔洗飲啦

係每次30G左右
睇你咁多野都唔知 想知你點操法?

上網睇片
多數用機械操（星期一三五）
12下一組 做4組
去到就做番2粒鐘
手腳硬晒/無力先走人

如果咁飲法咪2個星期就清左一罐？

20 grams every day. I would highly recommend the ten year membership of pure fitness

最近大家仲有無出去gym場做gym

may I suggest that you join the ten year membership in pure fitness?

Sorry i have joined anytime fitness

How much for the ten year membership in pure fitness

Pure fitness is way better

one thousand dollars per month. I suggest that you take ZMA and cassino protein every night before going to bed.

Expensive
In anytime fitness, I just pay 550 per month

做到冇力先走 有冇計過訓練量 同埋每一拍要做嘅動作次數都唔同 唔係話做幾耐就有效果㗎
仲要計埋訓練強度